Title: Impresora HP C3180 y Monitor Acer V193w
Date: 2016-01-18 00:00
Tags: equipamiento, refacciones
Author: Webmaster
Slug: donativo

El fin de semana nos ha tocado recibir el donativo de un poco de equipo que sin duda estamos seguros le habremos de dar un buen uso, ya sea como refacciones o en algún proyecto en el que se pueda reutilizar.